Deze week staat de weektaak in het thema van de cryptografie. We gaan kijken naar hoe cryptografische implementaties er in de praktijk uit kunnen zien, en gaan een aanval schrijven om een zwakte in de ECB-modus van AES uit te buiten.

TODO: Upload nakijkmodel
